IVE intern interview一問

請問各師兄師姐們 intern 既interview 有無咩要注意
洗唔洗用英文自我介紹
係咪主要見下你個人同埋傾下計咁

你份cv有冇寫到隆了胸?

要英文嫁

一定要
有自信，係咁吹自已
利申 仲未真正試過interview

依家又真係結構式失業既